【求救】係一間馬航訂機票時打錯左名

是咁的 啱先係間叫malindo air嘅航空訂機票嘅時候
唔小心打錯左個名 比左錢先發現到
用電話打唔到過去 send左email去等緊覆
有無巴打知點樣可以聯絡到間馬航同點樣轉返名呀 預左要比多啲錢 而家好驚好心急想改返

我真係on9